其實屋邨到底有無可能立例禁煙？

閂晒門仲聞到，屌你你食煙你嘅事，咪撚累啲想吸好少少空氣嘅人啦，仆街二手煙仲衰過一手㗎